NOW SALES請入 續約問題

現有客戶 就黎完約
想要 英超 西甲 自選電影組合台
請報埋如果加埋歐聯／歐霸／歐國盃2020
而家已有sales報左六大聯賽加電影組合＄261

Lm 想續約

同問
現有客戶就完約
想要英超 西甲+fox sports
之前有埋HBO + 亞洲娛樂組合 +同中文電影台
亞洲娛樂組合我唔想要
可以報埋加埋歐聯／歐霸／歐國盃2020 / 國際新聞組合

清可摸以比 報 $261 sales 個聯絡小弟